致自由--李文亮醫生

維穩式搶救

李文亮講真话没有自由 死都没有自由

"你明白了嗎?"
"明白"

rip
來生不做中國人
如果冇佢全世界都唔知發生緊咩事

死咗都要俾支共拎嚟做戲

醫院發聲明佢未死，但病危

呢種撐警既撚樣都好吹奏？
我勸你唔好跟車太貼，之前個陳秋實咪一樣炒車

撐警自由

但同事出post話已死 不過一秒del post

之後咪恢復名聲囉

彭德懷幫土共打個江山番來
下場都係咁撚樣

[url][/url]

當佢動用左唯一一次言論自由之後

拿 死人我覺得吹奏都冇咩所謂
因為都真係死撚左

回力標好快到

用烈士之名維搵刁民

來生不做中共人

我勸你唔好on9

可能個醫生支持武統台灣反港獨

信息係財產嚟，基於普天之下，率土之濱嚟講，信息係皇帝陛下嘅財產。未有皇帝陛下授權，信息當然不得公開。

佢支持香港警察架

11:25who 都出晒消息

真係需要同情?

為國捐軀係光榮中國人

人都死左啦 回力標中到應一應 唔好話同唔同情 我無咩感覺 但唔需要踩多腳囉

如果搵到佢曾經支持香港抗爭嘅，就值得俾少少同情
如果係愛國紅絲藍絲就抵撚死

bin

計劃性生死，政治性搶救，所有人都要記住,替李醫生不值

佢支持黑警抗爭

撐警支那醫生祝你冚家快啲落去陪你團圓啦

你都on9
有d野，同立場無關

推推推推

香港人 可唔可以守護返醫護？
二月十 一齊罷

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

得，我想開香檳

希望佢一家人可以團圓

咪就係 佢微博真係撐警
佢自願賣命 被賤賣都一樣咁盲目地愛國 有咩咁可憐？

即使中國他日成為文明國度，其民族主體仍存；一個國家若有兩個或以上民族，強勢民族必會有意無意壓榨邊緣民族。中國民主化，甚至所有中國嘅好人好事，都會增加其民族嘅正當性，不利香港民族生存。

希望大家盡量忽視中國正面新聞，多培養敵我意識。只有削弱中國國力嘅事先對本港有利，但係前提為香港人必須盡力獨善其身。

死咗仲要比人用黎做場戲 刪晒話佢已經死咗既post 竟然係因為驚比人鬧
扮仲係急救緊 上邊話唔比死住就唔死得 睇到個心真係好唔舒服 但係因為呢件事 令好多人醒緊 睇d評論

今次真係報應黎
中親招都係撐警支那/藍屍
唔講rip 費事逆天而行

呢個絕對係反共火頭

乜撚野我們今晚不睡覺呀，咪懶有型啦𡃁仔

成班連登仔凳個支那人可憐

光復中國 時代革命 有冇得諗？

無錯啊，死個支那醫生就成班變曬奶共仔係度吹奏
都係個句，支那有民主，第一時間14億人投票剷平香港
支那必須死係no exception

衰d講句愛得黨就預左生死都屬於黨㗎啦，有咩好講到自唔自由，唔好再幻想同亂捧英雄，亦無需要踩多腳

條友撐黑警打鳩香港人

支那沒有一個是無辜的.jpg

與其吹奏支那仔不如focus 返係自己度好過啦
再唔同香港醫護統一陣線，難聽d講句好快到香港

真係擔心下香港人好大機要受呢d無妄之災好過

底死了 支持popo 去見毛毛吧

撐警？報應呀
Burn in hell啦

一個人訓左就冇醒返嘅權利嗎？

講食人血饅頭冇人夠強國fight

"武漢是座英雄城"
但你們憤怒有什麼用呢
會因為韭菜的憤怒而改變嗎
你係韭菜 草履蟲 統計數字
"明白？"

支那人無，死清光最好
上面過得越好，香港就越差

幾個小時過去，官方重味敢公佈死亡
李文亮醫生重味死得
"李文亮醫生目前病危，正在全力搶救中"

評論轉發爆炸中

PIN THIS COMMENT PLS!

笑夠味
[url]
李文亮醫生現在已經在大陸民間變成了一個符號，而微博和一些社交媒體上已經有一些人因為李文亮醫生的去世對這個政府產生懷疑，而連登和反賊們要做的是把他們這種懷疑和憤怒轉化成長久的反抗，這樣才是真正幫到自己。如果連登再一再歡呼李文亮醫生死得好，再經環球時報這類媒體截圖轉發，就會把對政府的憤怒轉移成對香港連登的憤怒

革命要成功是團結能夠團結的人，而不是四處樹敵，即使美國，也一樣會因為某些需要而特赦罪惡的人，如果連登堅持支那人全部都得死沒有一個無辜的觀點，然後李文亮醫生這種事也來歡呼，那隻會越走越遠

连登不要过分偏激的说李医生好吗？

笑夠味
[url]
李文亮醫生現在已經在大陸民間變成了一個符號，而微博和一些社交媒體上已經有一些人因為李文亮醫生的去世對這個政府產生懷疑，而連登和反賊們要做的是把他們這種懷疑和憤怒轉化成長久的反抗，這樣才是真正幫到自己。如果連登再一再歡呼李文亮醫生死得好，再經環球時報這類媒體截圖轉發，就會把對政府的憤怒轉移成對香港連登的憤怒

革命要成功是團結能夠團結的人，而不是四處樹敵，即使美國，也一樣會因為某些需要而特赦罪惡的人，如果連登堅持支那人全部都得死沒有一個無辜的觀點，然後李文亮醫生這種事也來歡呼，那隻會越走越遠
连登不要过分偏激的说李医生好吗？

殺到埋身先醒 係抵死

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

樓主想點我知，無必要同情，照利用咪算

agree

on9
[url]
李文亮醫生現在已經在大陸民間變成了一個符號，而微博和一些社交媒體上已經有一些人因為李文亮醫生的去世對這個政府產生懷疑，而連登和反賊們要做的是把他們這種懷疑和憤怒轉化成長久的反抗，這樣才是真正幫到自己。如果連登再一再歡呼李文亮醫生死得好，再經環球時報這類媒體截圖轉發，就會把對政府的憤怒轉移成對香港連登的憤怒

革命要成功是團結能夠團結的人，而不是四處樹敵，即使美國，也一樣會因為某些需要而特赦罪惡的人，如果連登堅持支那人全部都得死沒有一個無辜的觀點，然後李文亮醫生這種事也來歡呼，那隻會越走越遠
连登不要过分偏激的说李医生好吗？

下世唔好做中國人

35歲咁都死?死亡率真係得2%?

唔通我係連登撐佢幾句又connect埋班支那豬咩
班支那豬聽日又變返聽話話啦

品蔥貼士

愿雅威平安 • 2020-02-06

那些故意罵李醫生的人，也許不是香港人，而是常見的五毛招數。目的故意讓大陸人仇恨香港人，各位別中計
不要给中宣部转移矛盾的借口

就會把對政府的憤怒轉移成對香港連登的憤怒

→ 如果笑兩句轉移到
佢地所謂憤怒過兩日應該唔記得
你覺得仲可以利用佢地反共？

其實佢只不過係微博同人吹水，點知踩中中共地雷。話英雄就一定唔係，最多係維穩下既受害者。

品蔥貼士

愿雅威平安 • 2020-02-06

那些故意罵李醫生的人，也許不是香港人，而是常見的五毛招數。目的故意讓大陸人仇恨香港人，各位別中計
不要給中宣部轉移矛盾的藉口

好多柒頭唔明，咁大個核彈唔拿拿林上去微博幫手將真相講比中國人知，將革命之火喺中國遍地開花推冧中共，喺度笑支那人冇一個係無辜乜乜乜，本來上面中國人屌緊共產黨，到時五毛cap圖上去，就變咗連登仔幫共匪擋箭

樓上班連登仔咁幼稚大好機會唔踩多共產黨兩腳走去笑個講真話醫生拉仇恨，仲話學人時代革命要民主要港獨，返屋企瞓覺算啦

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

國家會感謝你

中國人只係想香港不滿中共嘅人死咋，你去望下蘋果live啲翻牆留言，冇得救架

兒登係咁上吓

為咗自由甚至可以攪炒⭕
憎共產黨/政府所以要攬炒❌

共產黨的傀儡無一個是無辜⭕
中國人無一個是無辜❌

仇恨係好好的動力，但係唔好被蒙蔽，以至失去了方向

支那人因一個醫生既死而質疑政府唔代表會同香港企係統一陣線，唔好將成件事二分化
“革命要成功是團結能夠團結的人”我唔覺得支那會同香港人團結LUL
宜家係2020唔係1911

指意班生番支那豬? 樓主你都好天真下喎

五毛重點針對蘋果live,啲留言全部係五毛,你唔係當果d日日刷足幾粒鍾留言既係人咁on9吓
品蔥貼士

愿雅威平安 • 2020-02-06

那些故意罵李醫生的人，也許不是香港人，而是常見的五毛招數。目的故意讓大陸人仇恨香港人，各位別中計
不要給中宣部轉移矛盾的藉口

撐警不了

死都有時差

佢地係真心，唔係扮
同藍絲有仇，大局為重唔落，如果死個唔係藍絲都可以諗下

陳秋實可以講咁多次都冇事
李醫生一次就死咗
俾你你信邊個

真 邊個估到講事實出黎都會當造謠先得架

push